［湯好飲 點心好食］荃灣黃色小店告急！

幫手推

推

幫推

好好味咁

食過幾次 外賣煲仔飯$3x 落左單要等10-15mins 因為老細用 蒸爐 即整 幾好味

Pish

下次近食飯時間出post 會多人d

推 嗱嗱聲執單跨區團購
唔使死啲湯仲煲唔切添啦

Tui

間間寔中扮黃告急，實情係隔夜湯溝水加鹽，炒飯又無味

Push

推下
幫下手

咁都係扮 ?

今晚去試下

不過小心Marco

食夾棍

推推

之前想去但冇位又趕時間所以去左另一間黃店

地方唔大，但野好味！

個位真係住個頭先會行去

真係要搞好外賣

唔係路德圍真係有d唔就腳

之前食過 唔知係太忙定因為趕收工
叫咗幾款點心 全部都未熟...
食粒燒賣 一咬落去
個口感勁粉 即刻吐返出黎
之後唔敢再食呢間野
聽日比個機會試多次啦

Btw,呢個鋪位雖然好似睇落幾好
係正馬路轉角位/係啲商場同住宅附近
但呢幾年至少執過2-3間鋪..
我記得嘅就已經有2間小食店/1間日式料理執咗
唔排除我記性唔好數漏鋪

推推推